老左就會想有另一伴照顧你關心你

所以我支持結婚,生老病死都不離不棄。拍拖只係求開心,了解下對方。。。。

所以？